【傻B台】鑽石波比專精

有參加各種大大小小比賽既經驗，歡迎入黎吹水睇野

返緊工，有冇買小鹿波比?

波比齊skin

點解s7果陣見人出全坦都打得好入

其實前中期招Q係好痛
暈得中人都會扣到半血

感嘆號l隻波比勁定你果隻勁

又無話邊個隻勁d既
btw 佢個隻唔係舊波比黎架咩

依加唔係垃圾英？開季到依加都冇見過

冷門+2線英
solo q偏廢
比賽會有用少少
最近我練緊鬥士都少左玩